{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065301",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "당동별갈비"
    },
    "text": "京畿道軍浦市竜虎1で3-TAKE OUT EVENTでは多様なメニューや割引恩恵を提供しています。醤油漬け1KGと高菜のキムチ2KGはそれぞれ15,000ウォンで購入することができます。また、肉のメニューは包装の際、20%割引が適用されるので、会食の予約や訪問の際は利用してみてください。人員数によって他の割引も提供されるが、10人~30人は5%割引、30人を超過する場合には10%割引を受けることができます。堂洞別カルビは、韓牛1+ロース、韓牛1+チァドルバックが、韓牛1+ユッケと同じ最高の肉を扱っており、最低価格に挑戦しています。牛カルビと豚の肉は味と品質が優秀な肉類だけを選んで提供しています。セルプパではしゃぶしゃぶ、味噌チゲを無料で楽しむことができ、カルグッス、すいとん、ご飯、蟹のしょうゆ漬けも一緒に提供されます。空間は快適できれい、衛生と清潔を最優先に考えています。23年5月10日から始まるDoRnZaキャンペーンは堂洞別に店で最高の肉、食べ物、清潔さ、サービスを提供し、多様なイベントを進行します。ネイバーブログ、インスタグラム、文字、カカオチャンネルを通じて、ゲリライベントに参加することができます。堂洞別カルビは、常に最高の肉の味と楽しくて幸せな経験をプレゼントします。運営時間は平日11:00~22:00、公休日/週末は11:00~21:00です。多様なメニューも、顧客に提供されているが、牛肉プレミアムセット、推薦生カルビーセット、韓牛チァドルバックが三合などのメニューを味わうことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "竜虎1ではどのようなイベントが行われていますか？",
            "answer": "竜虎1では、3-TAKE OUT EVENTというイベントで多様なメニューや割引恩恵を提供しています。"
        },
        {
            "question": "竜虎1で購入できる醤油漬けと高菜のキムチの価格はいくらですか？",
            "answer": "竜虎1で購入できる醤油漬け1KGと高菜のキムチ2KGの価格はそれぞれ15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "竜虎1では肉のメニューにどのような割引が適用されますか？",
            "answer": "竜虎1では肉のメニューは包装の際、20%割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "竜虎1では人員数によってどのような割引が提供されますか？",
            "answer": "竜虎1では人員数によって割引が提供されます。10人~30人の場合は5%割引、30人を超える場合は10%割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "竜虎1の堂洞別カルビはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "竜虎1の堂洞別カルビは、韓牛1+ロース、韓牛1+チァドルバック、韓牛1+ユッケと同じ最高の肉を扱っており、最低価格に挑戦しています。"
        },
        {
            "question": "竜虎1ではどのような肉の品質を提供していますか？",
            "answer": "竜虎1では牛カルビと豚の肉は味と品質が優秀な肉だけを選んで提供しています。"
        },
        {
            "question": "竜虎1のセルプパではどのようなメニューが無料で楽しめますか？",
            "answer": "竜虎1のセルプパではしゃぶしゃぶ、味噌チゲを無料で楽しむことができます。また、カルグッス、すいとん、ご飯、蟹のしょうゆ漬けも一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "竜虎1のキャンペーンはいつから始まりますか？",
            "answer": "竜虎1のDoRnZaキャンペーンは23年5月10日から始まります。"
        },
        {
            "question": "竜虎1の営業時間はいつですか？",
            "answer": "竜虎1の営業時間は平日は11:00~22:00、公休日や週末は11:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "竜虎1で味わえるおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "竜虎1では牛肉プレミアムセット、推薦生カルビーセット、韓牛チァドルバックが三合などのおすすめメニューを味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 555
    }
}